美帝鑽石公主號撤僑上飛機。機上十四人確診

唔該船上港人返港後要隔離。唔係講笑

#BREAKING Americans evacuated from a quarantined cruise ship in Japan have now landed in California. Officials say 14 Americans who boarded the aircraft tested positive for coronavirus. They will now go through additional screening and subject to another 14 days in quarentine.

READ MORE:

#HINews #HNN

驗個下無事唔代表下一秒會無事

冇事班香港人唔好咁老定

陶傑 R.A.P.

班爛坦仲話14天隔離係底線
死撚晒佢啦

去開放式隔離營。例如麥琿浩夫人渡假村

起碼好過係船倉

真正自撚私

唔好返嚟啦

仲話點解係日本驗完返到去又要隔離又要驗

好似話over60未有康復例子？
咁得啦，香港嗰班，擺喺船上等死好過帶返香港拉埋其他人一齊死

老美帶曬化武裝備已經知咩事啦

班友好似以為自己實冇事咁

14又14，即係28，人都癲

佢過左14日好耐啦

真係咁反覆
定係支本仔真係廢撚到咁?

隻毒真係好蠱惑

正確係班撚樣話14日家居隔離係底線
肚餓得閒落去食個茶記吹咩

Push

美帝走時有四十個確診 即刻去日本醫院 無得上機

上機又有

好在去到美帝隔離唔會同湖北果班一齊

分明打算偷偷地走出嚟

中央冷氣

唔駛隔離啦
直接入院幫佢地確診啦
根本全船困獸鬥已經中晒
差在幾時發病啫

咁又難d既，好似支那咁求鳩其跟本統計唔到患病率

病好左好似可以重復感染

船上再多99個確診

美帝隔離可以自出自入房間

有小組戶外活動

我有d懷疑源頭唔係果個阿伯

有D隱形病人...

只運骨灰都係我地底線

陶傑呢排買唔買到廁紙?

佢成日要包面先出到街.

班能樣仲話隔完又隔

全部捉入隔離營啦仆街
隻船咁樣仲好意思家居隔離播毒

上飛機嗰陣未過14日？

聽講包機返黎香港個班人
對仲要強制14日隔離好不滿喎
家居隔離係底線

快啦，返黎啦 攬炒

叫佢他揀。一係包機直飛武漢 一返香港隔離營

鑽石地獄號

之前遊輪根本係放人入社區播毒

佢係依架咩 仲係船上面？
成日做gym見倒佢

人地一早已經落咗船啦
依加船上確診個啲肯定係隔離期間交叉感染啦

人地落咗船十世啦

同啲有病嘅一齊焗14日
無事都變有事

其實香港個班包機比佢地返嚟仲危險
只要有一個中 基本上又成機都中晒

呢班仆街自私垃圾到一個地步，一陣播毒爆發你負責？
底線？香港政府廢柴咋，喺支那你試下同政府咁講，開鎗打撚死咗你乾手淨腳啦，正宗上得床嚟掀被冚。

似連登仔